富途又死server

屌你老母俾返啲錢我

用支牛抵啦 sofi都無事

全部都死？ 定只係gme買賣唔到

Sofi咁岩今晚冇死咋🤣

頂

壞係常識吧...
船仔風平浪靜咪無事囉...吹少少風就船都反埋...笑死

支那野係咁我一定唔會用

咪撚講啦 聽日冧一次就死

連續兩日我屌佢老母

同我要入嘅價唔同左

我收番
宜家醒左，開市先set定價

買唔到
賣唔到

屌佢老母又會突然同你高價入晒 正仆街

死廢牛

轉會未

我賣D唔關事既股票都處理中,處左半粒鐘...痴線,望住個倉升轉跌

我又係咁
望住個價一路跌好撚無助
本身賺緊3萬蚊最後得返1萬蚊
仆你個街
有冇得打去投訴叫佢賠錢？